新東真係大混戰 點揀好

唔計傳統泛民
依幾日突然多左幾個本土素人選新東
連阿布泰老細唔選功能組別都黎埋新東
點搞
不過點都好 我一定會跟初選結果投 就算係含淚泛民都係咁話

Ching你開錯左

Btw,預左俾人dq既好搵定plan b
參選人最好刪除社交網站上的黑警死全家、光復香港

屌自膠
當故咁講

新東之軍閥割據
將軍澳咖哩飯

將軍澳人血饅頭柯耀林